講左好多次，捉左內鬼一定要踢爆佢春袋

踢到佢絕子絕孫
扑唔到野
哩世都抬唔起頭做人

殺雞儆猴，睇下以後邊個敢做內鬼

女仔都做，瞄住個下陰係咁踩 大大力踢

打佢係冇用架，要打中要害

打又打佢唔到，要佢一世都記得
就一定係踢佢春袋

以眼還眼呀！

眼都未還，成班和理非

唔駛踢, 踢太暴力, 好似黑警咁 一野踩爆佢粒睪丸 , 變單春咪幾好

梗係雙春啦
利申：發夢覺得咁最好，絕佢後

錫春袋

以眼還眼

咪臭系
不致死
不過生不如死

插眼當然最好，不過太張揚
踢春袋簡單直接